舞蹈健兒：跳你老舞不是罪

婆婆想跳舞，請個「小老師」學跳舞，有咩錯？
婆婆想跳舞，但老公可能已離世，無可能搵到partner，「請個『小老師』學跳舞，只要正正經經，有什麼錯？

************男女平等，有需求就有供給************
老婦跳舞梗係搵後生仔，
正如
阿伯叫雞梗係搵靚妹仔
************男女平等，有需求就有供給************

阿伯想屌閪，搵個「學生妹」去屌閪，有咩錯？
婆婆想跳舞，但老婆個閪鬆撚曬，見到都尻縮，搵個「學生妹」去屌閪，只要正正經經，有什麼錯？

阿伯想屌閪，搵個「學生妹」去屌閪，有咩錯？
阿伯想屌閪，但老婆個閪鬆撚曬，見到都尻縮，搵個「學生妹」去屌閪，只要正正經經，有什麼錯？